原來香港係有權出租香港境地做租界，咁點解唔租比英國

原來仲可以容許租借國派駐武裝部隊？
不如學舊時上海咁
九龍係華界
新界係英界
香港島係公共租界啦

中租界

個權係邊個到啊
未又係政府到

原來基本法無話香港個邊界係邊
咁係咪可以宣布香港國立國